百屌之下 蕭芳芳終於蒲頭!!!!

吹蕭芳芳

最尾嗰句抽水

屌

佢話, 12歲唔係苗啦, 唔洗護

慈母一樣入錢入錢

好虛偽

保皇狗愛護兒童代表 蕭芳芳 湯家驊

拔苗基金

。

美國代表 拜登

聾啞都唔緊要,完全無良心既唔該番鄉下啦!

編輯就啱啦，話佢係演員，佢做人如演戲

蕭芳芳做女人四十好正

12歲係咪孩子？

"東廠妹萬歲！！唏！東廠妹萬歲！！唏！"

D苗你班仆街陷家鏟絕子絕孫拔晒啦

係

千年道行一朝喪

拒捐

偽人

改名做鋤苗基金啦

抵條友聾既